還擺出高姿態你講撚夠未！呢句算唔算係方皓玟最高汁既歌詞？

利伸：打手

Tell me what 7 you say

係唱乜都咁撚好聽